★環保撚會唔會話自己"含淚拎$4000"？

搞走塑班人提都無提過呢$4000
可能已經排緊隊拎表

班環保撚人工低到冇稅退，冇差餉退？

環保撚ig:

#唔痴郵票#為環保#為地球

print紙出黎拎4000唔哂錢
咁環保就咪柒拎啦屌